不要問 只要跟我google #lifehack

google 50 most popular women
check下第7位

COED Magazine has compiled a list based on Google search results that is flying around the Internet, sporting some surprises -- Justin Bieber comes in at No. 7 -- and some givens -- Lady Gaga tops the list at No. 1.
Kesha.
Britney Spears.
Paris Hilton.
Avril Lavigne.
More items...